
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%	Agradecimientos		%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}
%\onehalfspacing

\chapter*{Agradecimientos}

\thispagestyle{empty} 				% No numera la primera pagina de este capitulo (Agradecimientos)


En primer lugar, dar las  gracias a  mi tutor por su ayuda en la realización del proyecto y la confianza que ha depositado en mi.

A mi familia y amigos que me han apoyado durante estos años de carrera, mostrándome siempre su apoyo incondicional en los momentos difíciles estando siempre ahí. Sin ellos este proyecto no hubiera sido posible.


\vspace{1cm}
A todos ellos, muchas gracias.


{\raggedleft\vfill\itshape\Longstack[l]{%	
		Texture is very important. Just the feel of everything. \\
		It's not always about recording everything in pristine \\
		quality and having everything mixed where it's absolutely \\
		perfect. It's more about a vibe. \\ \\
		Kelly Wearstler 
	}\par
}

%{\raggedleft\vfill\itshape\Longstack[l]{%	
%		The mixture of weird textures and organic\\
%		surfaces creates an interesting dialogue.\\ \\
%		Kelly Wearstler 
%	}\par
%}

%\clearpage{\thispagestyle{empty}\cleardoublepage}

\newpage
$\ $
\thispagestyle{empty}